{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_021125",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H493401",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "백년대게"
    },
    "text": "百年ズワイガニ (백년대게)\\n\n京畿道水原市勧善区勧善洞1019-10\\n\n韓食-海鮮料理 , 11:00 ~ 24:00 , 祝日当日 , 80席 , 水原市勧善区に位置するクラブハウス「百年ズワイガニ」は、キングクラブ、ロブスター、ズワイガニをリーズナブルな価格で味わえる所だ。 内部空間は広く、インテリアは清潔で落ち着いた雰囲気を誇っています。 ここは集まりの場所としてもよさそうだ。 特に35000ウォンのロブスター定食は、美味しい様々なすきだしとボリュームたっぷりのロブスターを提供する。 ズワイガニとロブスターがお腹いっぱい食べられるところを探しているなら、水原市勧善区近くにある「百年ズワイガニ」がおすすめだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "百年ズワイガニはどこに位置していますか？",
            "answer": "百年ズワイガニは京畿道水原市勧善区勧善洞1019-10に位置しています。"
        },
        {
            "question": "百年ズワイガニで提供されている料理の種類は何ですか？",
            "answer": "百年ズワイガニではキングクラブ、ロブスター、ズワイガニの海鮮料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "百年ズワイガニの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "百年ズワイガニの営業時間は11時から24時までです。"
        },
        {
            "question": "百年ズワイガニは祝日当日も営業していますか？",
            "answer": "はい、百年ズワイガニは祝日当日も営業しています。"
        },
        {
            "question": "百年ズワイガニの店内の席数は何席ありますか？",
            "answer": "百年ズワイガニの店内には80席あります。"
        },
        {
            "question": "百年ズワイガニのロブスター定食について教えてください。",
            "answer": "百年ズワイガニのロブスター定食は35000ウォンで提供されており、美味しいすきだしとボリュームたっぷりのロブスターが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "百年ズワイガニは集まりの場所として利用できますか？",
            "answer": "はい、百年ズワイガニは集まりの場所としても利用できます。"
        },
        {
            "question": "百年ズワイガニの近くに他におすすめの飲食店はありますか？",
            "answer": "百年ズワイガニの近くには他にもおすすめの飲食店があります。"
        },
        {
            "question": "百年ズワイガニで食べられるズワイガニとロブスターの量はどれくらいですか？",
            "answer": "百年ズワイガニではズワイガニとロブスターをお腹いっぱい食べることができます。"
        },
        {
            "question": "百年ズワイガニは他の海鮮料理店と比べてリーズナブルな価格ですか？",
            "answer": "はい、百年ズワイガニはリーズナブルな価格で海鮮料理を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 229,
        "QA": 442
    }
}